其實作仔係咪某波台會員黎

有冇睇佢個回鐘共上j2個post: 我不是消費你。我是要消滅你。

笑到仆街

全力支持作仔打柒鐘共